反對「窮人唔好生仔論」

連登成日有POST話反對窮人生仔，
今次出返個POST平反一下，
基因只係影響人生既一部分。後天靠自己都可以改變將來。

So what I told you today is, our DNA is really combined of two components, two layers of information. One layer of information is old, evolved from millions of years of evolution. It is fixed and very hard to change. The other layer of information is the epigenetic layer, which is open and dynamic and sets up a narrative that is interactive, that allows us to control, to a large extent, our destiny, to help the destiny of our children and to hopefully conquer disease and serious health challenges that have plagued humankind for a long time.

So even though we are determined by our genes, we have a degree of freedom that can set up our life to a life of responsibility.

問題係父母除左影響你既基因 都會影響你後天既成長環境

窮人生仔_ _ _

10個窮人生出嚟9個都繼續窮

生女 做ptgf脫貧

窮人生仔只宜在亂世

太平盛世貧富懸殊時窮人生仔即係送佢去死